好撚爽 岩岩比醫生啜晒d耳屎出黎

隻耳仔爽撚死左

有圖慎入

真定假呀

求介紹

7,8年前爽過一次
個陣係塞到一自邊耳仔聽唔到野
好想再試一次

我都係聽唔到野先焗住 本來個醫生好似用d吸塵機既野啜我
跟住啜唔到 佢話d耳屎勁到蝕／食埋入肉 （聽唔清楚佢講咩）
搞到要慢慢逐忽逐忽meet出黎
再用吸塵機吸埋剩低果d

最後佢話因為蝕得太勁 連耳道都變左形 而家我隻耳仔唔識得自己排走d耳屎
可能年幾兩年又會再塞過

食緊飯 想嘔

點解可以積咁撚多野係入面

每兩個月都塞一次

用口啜

曱甴屍黎？

唔知咩黎 成部吸塵機咁

影完相就dum左啦 冇理到

屌你好撚噁心

唔洗求介紹啦 唔做打手 我都係google搵 搵搵下搵舊登d post搵到 撞下手神咋
同埋本身我係想洗耳 最後都係變左吸出黎

好撚想試
有冇得清潔埋鼻

巴打幾歲？

睇見都覺得爽

屌你老母睇標題仲以為醫生用口同你啜D耳屎出黎.

做左幾錢 ？

自己搵醫生問啦
我都係揀左就腳d診所既就算
同埋我睇果個得耳鼻喉文憑 唔係專科醫生黎

自己係咪無清潔過耳仔？
我都想有咁多

屌好撚正呀

1隻耳400
如果唔係搞到訓都訓唔到既話我應該唔會理
清完之後覺得400就換返隻耳仔係超值

田螺黎嘛？

唔關事 正路耳仔你自己唔理都會自動排走耳屎
我係唔知咩事塞到好入 自己整極都整唔到出黎 最後先要搵醫生
between我另一隻耳仔好乾淨

睇標題仲以為個醫生用口啜啲耳屎出黎

+1

你聽唔到係點樣?
我左耳如果帶左耳機聽 要起碼3-4格先聽到聲
但好似潛左水咁 好唔清晰

其實個感覺冇咩分別 好似托也哥招真空吸引咁

same

好撚爽

洗過一隻由痛到爽嘅感覺

可唔可以send個店名出黎？想做
一係set會員先睇到

一般診所有

400咁撚貴
有冇啲平啲

有無聯絡方法

分享下

咁誇張
幾多年無清？

同佢講想清耳仔？

宜家聽歌都要較大最大聲先得，係咪好嚴重

屌做乜撚擺喺飲食台

400算平啦
我之前去浸會2000啊！

我都聽過 你有無問埋醫生係咪真 聽話其實唔洗棉花棒撩佢 佢會自己排走 但又驚會塞 想求真相

係 佢叫我唔好亂撩耳仔

我都試過啜
之後聽野會特別大聲好多
同埋我估你呢舊耳屎 隔下幾米都有個陣臭果

係唔係真係on99咁去趁所同佢講洗耳仔就得？

有冇聞過粒屎
純粹好奇問

之前滿心歡喜諗住去洗耳
點知個醫生話我好乾淨 冇耳屎

唔痛嫁咩

做完果日有順風耳

我都想試呀
有幾個fd做左話好爽 聽野清好多

你d耳屎黑到呢
成粒嘉應子咁

同姑娘講耳仔塞塞地

我都係咁同人地講

自己撩到一舊已經爽 仲要咁撚大粒

好撚正
見到你d耳屎好治癒

我話耳仔塞左 跟住佢用枝otoscope 就幫我睇下先 睇完就直接黎啦

樓主好似識用隻耳仔嚟痾屎咁喎…污糟到呢…

係咪街症都得？

係

見到都覺得爽啊屌

唔痛 仲要好撚爽

不過好似因人而異 之前爬文見到都幾多人啜到流血
我就冇事

你塞左幾耐?
我差不多4年

其實應該點樣搞走啲耳屎
上網又叫人唔搞喺最好
但有陣時check體溫用耳度就俾人見到好多耳屎 好老尷

講左咁耐即係邊

我應該都差唔多 中學果陣就有 太耐唔記得
係幾個禮拜直頭好似比紅毛泥封西咁 塞撚到咩都聽唔到先去睇

好想去試 但又驚去到到頭來根本得少少耳屎 曬哂啲錢

旺角王文琪，去過一次，唔係用水洗係用支黑色吸屎機

咁都有得相認

掂唔掂

我都係睇呢個

點解我d耳屎淨係黃色細細舊 好似d碎咁 但你個d咁撚核突

我唔係耳屎問題佢搞唔掂

聽歌要咁大聲正唔正常？

屌你老母又唔撚講邊間，遲啲屎眼都塞撚死你呀

盡量細聲D啦

黃左啦 就係頭先上面班巴打講果間
我都係google搵到舊登post 跟住入面d人講佢我先博一博咋

成日都想清 不過佢係咪會睇左你洗唔洗清先決定

我都睇過 果陣左耳明顯唔同聲 本身淨係吸左耳 但吸完我話右耳好似又有啲細聲左 跟住佢又幫我吸埋 埋單好似都係400蚊

塞嗰陣耳仔入面痕唔痕？
我油耳，有時耳道好痕，但又唔sure有無耳屎

洗唔洗比錢？

長期聽歌咁大聲可能會聽覺收損

聽日個個衝哂出去洗耳

上星期先睇完，唔洗轉介信4舊水算好平

我都係油耳 我係塞到會有耳鳴 成個禮拜夜晚完全訓唔到 勁撚辛苦
不過好似唔多覺痕

政府診所有冇得直接清耳屎？，定都係寫轉介信？

人地診所仔黎咋 等果陣好多街坊都係普通睇咳睇發燒咁樣
所以先唔想開名攻陷佢

以前試過塞到聽唔到野
醫生比左支野我滴only
之後就通返

清完咩感覺？

由細到大嘅認知係油耳無耳屎

一個普通科醫生無端端變左撩耳屎聖手

睇之前去藥房買左枝 滴左先日都冇用 最後先揀睇醫生呢條路

多得你班仆街仔唔少

醫生轉行撩耳

醫生: 丟那媽，當我渠王呀？

要點先確定自己要唔要去清

開心過腦魔

自己頂唔順咪求醫
唔想睇醫生可以試下去藥房先 同佢講買枝油滴耳屎 正路應該會教埋你用

好正
呢個post好似沖牙機個post
引哂巴打去吸耳屎

睇完都覺得爽

佢間野本身都好旺同啲姑娘好串
所以我覺得開名無咩所謂

早幾年都試過有一兩年塞耳
塞到聽嘢唔清楚、耳鳴
但又一直都撩唔到出嚟
終於有次撩撩吓成粒珠仔咁大嘅耳屎碌咗出嚟
諗返起都爽到飛天

好正，好鐘意睇呢啲撩耳屎post / 片
睇見粒屎撩出嚟真係好撚爽
睇下睇下又忍唔住去撩，真係有鋪癮

個個走去吸就真係笑死

坐係診所等果班全部連登仔
逐個逐個輪住入去撩耳

屌 之前塞左一邊耳
之後去睇專科幫我通耳 收$980

141排隊通人渠就常見
連登仔原來排隊俾人通渠?

未試過塞係唔會知道通得返呢種失而復得既感受係有幾撚爽

好唔好先？

咁耳筒都好重要既 若果你用啲19 apple漏音耳筒就開幾大聲都聽得唔夠清喇，仲會更加傷耳仔
雖則會漏聲，但傳入你耳蝸啲聲音既強度依然係咁大，所以建議巴打們可以換啲好少少既隔音耳筒試試效果
如果本身係已經用緊隔音耳機都係要效到好大聲既，咁都係盡早去睇醫生睇下咩事

讀咁多年書都係幫人撩耳屎，同深圳果啲採耳妹有咩分別

收你400喎 多過深圳個啲

好想試 但自己都唔知自己有冇塞

收錢既分別
幾百一次同幾十蚊次
仲要唔駛開藥 又快攪掂

冇回鄉證
聽講大陸睇牙都平好多

成日都覺得隻耳仔好痕 但撩耳仔又乜都冇 連黃色都冇 我係咪可以去吸
講下講下耳仔又痕了

好想去
之前去大陸採耳
佢一採我就勁痛。痛到喊
佢叫搵個醫生整好d
因為痴實左

之前睇過間睇開既醫生
比左枝野我滴
滴左成個星期先出得少少

same here

睇完都想去通一通

我都係呢個聲浪
利申 輕度弱聽

點先可以咁誇張
聽唔到野到咩程度

我上次都試完
真係好爽

勁近隻耳仔摩拳擦掌都冇聽唔到聲

自己買藥水整淋耳屎
再用金屬棒"了"

我油耳，冇一舊舊耳屎但成日痴笠笠，好痕
係咪應該去普通醫生睇左先？

大家平時聽開幾大聲
一直以為咁樣係正常

我之前游水啲水入耳，搞到耳屎發大左聽唔到野

Btw我都係睇王文琪 佢仲話我好多耳屎，但另一邊冇塞，佢冇幫我吸到，過兩日再去睇先

我都知道會阻住討論，不過我見到嗰標題大大隻錯字無理由唔糾正

啱啱俾醫生啜哂啲耳屎出嚟

我又係一個月前去睇王xx
但係收我480喎
不過清晒兩面

呢個老人家醫生幾得意

Btw 我隻左耳應該有舊好硬嘅耳屎喺度，成日都挖唔走

我睇街症都係開枝濕鳩野比我滴，話滴一星期就冇事，點知愈滴愈塞
之後google搵到話王xx最平，咪去試下，480 埋單

原來我同樓豬唔同
我係洗耳仔，醫生係咁用汁筒擠啲藥水入耳仔，等啲耳屎溶解，再沖返出嚟

我都係貪平先同就腳去

我都想要呢隻多啲
聽落好似冇咁粗暴

好想洗耳仔呀
但我係油耳

我都想講
打手feel

大多你兩三格
仆街

點先知隻耳有冇塞住/乾唔乾淨？

開頭唔開名又屌 有人開左就打手
同埋我都唔想開名

去過 診所仔好多人睇普通科
專登去睇耳仔其實都有啲唔好意思

利申：耳仔問題 非耳屎 都係貪平google去

俾樓主搞到都想去睇
成日吞口水或者打喊露個時都聽到耳仔入面啲耳屎係度郁緊

用3單入耳都係咁大
其實一黎睇隻耳筒易唔易推，二黎都係睇聽唔聽得慣嫁姐，聽慣大聲唔覺得聽力有問題仲好靈敏

已bookmark
兩邊耳仔塞撚左幾年
滴過幾次都冇撚用

隻耳仔吸個陣陰住陰住咁

好撚正

利申以前半年整一次 太貴而家用唔記得椰子油定乜油滴完等佢軟左再拎紙巾吉下佢 通左

聽日成間診所都係巴打

吸過一次剩一隻耳
其實我都想regular吸，但見到又好似當人渠王唔太好所以等塞先
好想自己買部機吸但又驚唔識搞
有冇巴打自己買機吸？

仆街，我係咪就聾

醫生係度諗平日都係傷風咳居多
點解忽然個個都塞耳仔

乾性耳洗唔洗吸？

覺得耳仔好撚多耳屎了

好想試下吸撚乾淨曬個種快感

利申：半年撩一次耳仔

你點知自己塞左

我叫個frd好大聲咁係我耳邊講野

點知我乜都聽唔到

之後淨係見到佢做口形講 屌 你 老 母 死 聾 閪

個時我就知自己係聾左

見到巴打覆述醫生講既野都覺得熟口熟面
追下po估唔到真係呢個醫生
我早幾年塞耳都係睇佢 入到去阿醫生好似嚇鬼咁
又話蝕晒入肉 一路幫我清一路係度唉聲嘆氣
話陰公囉陰公囉咁 真係比佢嚇鬼死
佢一開始話係有粒瘤 但而家就話係耳道變左形

其實都要睇你咩耳機 我個條耳機插iphone的話開到爆先有少少聲

點解係飲食台
between 睇完條片好想試

黃文琪基本上得吸屎 樓主特殊case先撩出黎
正路應該睇唔到有幾多屎
上次耳屎post有分享 識玩一定去有埋鏡頭睇吸屎

屌 一撚樣既

點解會有咁多耳屎
係咪唔習慣撩耳仔
搞到聽唔到嘢都好誇張喎
我兩三日就要撩一次 可能油耳
用挖反而唔得 一定要用棉花棒
太耐無撩耳仔會勁痕
一撩出黎 棉花棒係深黃色
好治癒

其實「覺得」好多耳屎應該唔洗理佢 心理作用姐
去到真係好唔舒服 日常聽野都聽唔到先再搵醫生啦

Suction
我日日都見到咁多，已經見怪不怪

ENT NURSE

屌好撚正 之前係utube睇過段片係睇點抆舊耳屎/鼻屎出黎
好撚治癒

係 因為太嚴重吸唔到佢就幫我慢慢meet

我成日都聽唔到人講咩
成日都講 咩話 講多次
講三次先聽到
係咪洗得

我用iPhone + im50
出街最多4格
係屋企1格都覺得好大聲

如果聽力冇事，純粹想爽下，啲醫生會唔會清？ 之前清過一次係要普通科轉介

其實成日都聽唔清楚人講野
我以為係自己唔專心聽人講野先會咁
睇黎清耳仔幫到我

佢都有咁同我講 果陣我仲以為係咪生cancer

響屋企打飛機好過啦 仲唔洗比錢人
再唔係試下忍勁耐屎 跟住一野屙清晒佢
都係好爽

我都係油耳
但撩得多，d耳屎會越撩越入，變到好似樓主咁
當時我都塞得好犀利，結果去睇街症滴耳仔油，自己再好小心慢慢挖，就挖到好多出黎

清完有一段時間聽力好靈敏，好細微嘅聲都聽到，好撚正

飲食台 仲以為係潮文

屎尿屁post響飲食台是常識吧

油耳撚表示兩三個月就要去吸一次
用任何方法試圖清潔耳仔都只會將耳垢愈推愈入，比醫生叫我唔好再亂搞

其實我都聽到係個蝕字
但係果陣心諗耳屎應該唔會係腐蝕性 食撚左我啲肉架嘛
咪以為係聽錯
點知樓上有巴打聽到一撚樣既野

我之前個耳仔塞左兩個月頂唔順都係去黃文琪睇
佢吸完仲叫我睇下
我一睇個篤野
個心靈即刻治癒左
好爽！

我都油耳
呢覺得耳隻銀住銀住咁係唔係要洗

我近排都塞左,又係睇返啲舊post見到黃文琪,都係想呢幾日去,想問洗唔洗book

搞到我地好想洗下
聽日假期開唔開？

我係book左先去

原來咁撚多老襟

排幾耐
懷疑我都塞左幾年,成日比老母屌我講野好大聲
跟住又係咁叫人重複講野

排係指咩
排期既話應該唔洗 我前一晚book佢都比我任揀時間
排隊就book左11點 等左半個鐘都睇得

不過響到問不如打過去問好過 連登仔睇得一次點會仲知得多過診所姑娘

點解會塞左都唔知

醫生一路吸一路嚇人

SE 535, 開盡4格，通常3格

頂訓響到任佢魚肉 用鉗meet緊果陣
Meet完一大舊即刻夾埋黎我面前 叫我睇下幾黑幾大舊

係呢間

我今日都去完，唔會撞到掛？
我打左電話book，去到都要等一個鐘先到我！
想去的巴打，聽日開始公眾假期，開半日炸

原來咁多巴打都係睇佢

好想去清
細個隻耳靈敏到聽到好多空間感嘅聲(唔識形容 即係好靜嘅地方都會聽到好多雜音咁)
到近幾年成日沖涼耳仔入水但側頭fing都出唔返黎
所以聽力不斷下降 已經好耐無試過耳仔通哂嘅感覺
唔知咁樣去清耳屎有無用呢

好似以前高登介紹過，同埋平過出面其他專科

想保護耳仔可以set音量限制

好夠用

死
呢個音量係基本
仲略覺細聲

其實好少事

我呢幾年做過兩次 清耳屎

因為你自己會感覺到有一邊 聽得唔清楚/直程聽唔到野

普通耳鼻喉科 就有得清

有一種係 夾硬夾出黎 會有少少痛

有一種用水針同 用水壓迫出黎 好似游水入左水咁

兩次我都係500$

立即變順風耳 聽野好撚大聲

聽rock先會開到一半 你地隻耳咩構造

睇過一次，絕對唔掂，吸得唔好，我搵佢吸完我第二日又要搵第二個醫生再吸

我仲要book左，準時去到，都要等成個鐘先有得吸

巴打邊間有水針水壓？求介紹

上次塞左上網搵下點搞，見到深圳d醫院清耳屎幾十蚊搞掂，有冇巴打試過

留名睇包膠

same
利申 apple 19耳筒

但我用降噪入耳都係細聲兩格 其實正常會開幾大聲

幾百蚊姐咪搏啦

一直好想知自己有無塞到，因為我成日撩耳仔，好驚推晒入去
但好驚去到佢話無耳屎

個背景一太大聲左耳耳屎會係到震

但太入都冇點理，但越黎越發覺聽人講野好唔清晰

點樣先知自己洗唔洗去睇醫生

我都係

我之前又係耳屎多得濟
綿花棒new唔到仲推入左
睇醫生醫生幫我用水沖下耳仔
一沖勁多耳屎仲要勁大舊

我之前都係用支大針筒 入面裝水 射水入耳推返啲耳屎出嚟
5,6年前睇 好似100左右

有時候隔一排都會自己撩到勁大舊出黎
不過梗係覺得入面仲有好多

其實乾耳係咪冇咩可能塞到咁

去到無野清點計
2隻清晒400？

屌 果陣我都以為生cancer 我淨係聽到佢講話係唔知咩瘤 話今次清唔晒 叫我下次再去
未去覆診之前真係嚇鬼死 心諗好唔返
點知去多次佢就話清晒 但之後要每年覆診

越睇越想去整 唔知公司份醫療保包唔包

王文棋間診所 而家係咪塞滿曬連登仔

王文琪我幾個月前打去問要600蚊嘅?

0

你用咩撩

我都想知

我用iPhone個19 earpods就一半左右，用535就3-4格，有時d歌比較細聲要較大一格聽

同埋EarPods好似積左d耳屎係度，要清，唔係既話你只會愈開愈大聲

當你習慣左你會唔知自己係咪仲塞緊

而家清起碼比成千幾蚊
利申：中學雞年年清

溫水煮蛙

其實真係唔洗介紹
普通耳鼻喉個D都有
我係去到醫療中心 (一間野 好撚多醫生乜柒都有個D)
水針就係你D耳屎未去到好硬
夾硬夾出黎 就可能係太硬
醫生會睇情況決定

我去睇耳鼻喉專科 水針洗耳都係500
仲要CLAIM公司
真係考慮年年去一次

有無地址推介？

左耳塞住左上黎搵post

我都係左耳呀 感覺啲耳屎愈了愈入
本口'呀'大口就會聽到 依家點都係塞
排左政府街症 希望有得轉去洗啦

戰績慎入

嘩屌你老味